[電影]講下心目中TOP 3笑匠

1.占基利

2.mr.bean

3.周星馳

btw,有冇人睇過差利卓別林 好無笑

占基利

呢條友堅神 基本上係周星馳加強版 d表情

佢做正經戲都有一手

唔覺得占基利好笑過星爺
可能大家唔同文化

Truman show

王祖藍，李思捷，鄒凱光

本身想講男神子華 但對比樓主果3個 諗番其實子華都幾普通

王祖藍
李思捷
金剛

Jim Zach Steve

但jack black係我心目中地位升緊上去

唔同既
占基利mr bean係d國際級巨星

子華主要做棟篤笑
講既話題有好強地區性限制
而且子華個d都唔係完全搞笑
好大程度都係d哲學，人生反思

人格障礙表表者
=傻佬

港產片top 3
周星星
張家輝
鄭中基

北野武, 姜文, woody allen

占基利幾時拍返戲呀

佢以前只係場務

陸永
C君
歐陽靖

占基利D過於誇張既表情完全笑唔出
1.周星馳
2.戇豆
第三個諗唔到
至於卓別林,佢D戲好好睇,但可能年代久遠,我自己又唔覺好好笑
如果係嗰個年代去計,我覺Buster Keaton呢個冷面笑匠好笑D,
但論電影質素,就卓別林好好多

周星馳
周星馳
周星馳

其實許冠文都幾出色

周星馳真係第一
佢一個帶起N個角式
羅家英
莫文蔚
達叔
少林足球班師兄弟
苑琼丹
仲有好多演員係佢帶既戲
先笑得出

可惜無乜人欣賞

開頭睇係幾正 但睇得多會厭
因為佢做黎做去都係嗰種縮骨上司/老細

依家呢幾代人應該都唔會覺得Charlie Chaplin 啲野好笑 識笑應該都咁上下年紀
上次聽lecture個professor 播Charlie Chaplin啲片，無人笑 得佢一個笑